聽一聽香港地

唔講太多，明天加油

仲有戰爭
呢兩首都會聽到眼濕濕

yes bother